【車手巴絲請入】8月5日唔返工, 請去迴旋處兜兜風

成日聽到大家鬧人唔識入迴旋處，咁8月5日大家唔返工晨早6醒咗，集會又冇咁早，咁不如一齊出嚟示範下指教下啦。以下係精選位置同埋少少介紹：

大圍車公廟路迴旋處 – 五星級難度，祝君好運
觀塘港鐵站迴旋處 – 成個觀塘靠曬佢
元朗博愛交匯處 – 唔洗講啦，今次點少得佢
十八鄉交匯處 – 同樓上係friend
大埔廣福邨迴旋處 – 成個大埔出九龍靠曬佢
上水雞嶺迴旋處 – 雞嶺一塞……諗起都想打冷震
荃錦交匯處 – 呢個平時都轉到自己唔知應該邊度出
石門迴旋處 – 唔係好熟, 不過有人話好玩
青衣担杆山交匯處 - 唔係好熟, 不過有人話好玩
青衣南迴旋處 – 青衣命脈
九龍城迴旋處 – 亂到唔識形容

為咗慳油留力，大家去返自己區都可以，有乜嘢就be water啦，有好風景記住望多兩眼。師傅教落冇車同有信心先好出。

時刻保持安全車速，小心駕駛。

光復香港 時代革命

光

復

香

港

時

代

革

命

自推十次

元西幫推

無車大西北人必睇：

錯link自膠

光復香港 時代革命

入去慢駛 只入不出 車夠多就會頂死 之後就名正言順唔郁

加多個荃青交匯處

推

Push

嘩

荃青！！！！

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

8月5日三罷

推一百次

push

觀塘

車手tg

光復香港時代革命

一定要好好練習，注意交通安全

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

冇車同有信心先好出，呢個真，寧願兜多幾個圈，諗清楚打邊一邊燈，望清楚鏡先。

[人人可做，文宣實用篇]比airdrop更有感染力！

光復香港
練車革命

好耐冇揸車了

有冇港島區好介紹